冇有人試過行街draw到and-one？

有時行過見到迎面條仔個款串柒柒
會走埋一個euro step draw個and-one
唔入都仲有兩個罰球射
心情即刻好返晒

甩晒頭髮未

我彈跳力好
所以通常會直接顏樽